我支持，罷用tvb廣告中的所有物品

向689學習，佢對付蘋果，我地對付Tvb
一日一個post 針對一個客戶,恥與爲伍

香港人只要齊心就唔怕有反效果！

點解當初我第一個人題出冇人support